====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans la région de Paris , de tels schémas couvriront des zones destinées à recevoir plusieurs centaines de milliers d ' habitants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

